新界到底點

究竟幾時安全
成個死城咁
白色恐怖